【乜撚都唔得】有一種民意叫「嘴砲民意」

抗爭2個多月嚟，因為冇大台
示威者各有各諗法，各有各做法，冇統一行動
應運而生嘅，就係一大堆民意撚

塞鐵又話唔得，還拖又話唔得，今日機場咁樣又話唔得，連續罷工又話唔得，雞尾酒又話唔得，玩魔術又話唔得………（下刪一萬個唔得）。

而原因好簡單：「咁做會失民意」

但你地留意下身邊人，尤其中年有少少educated嗰d家人朋友同事，有唔少都曾經可能係嗰200萬人之一，仲俾埋3蚊支持蘋果動。

之後呢？愈來愈激進，呢班人就沒有之後了。

冇錯，其實大家有冇發覺身邊都太多呢種人？我稱之為「嘴砲民意」。

到今時今日，呢班人好多會講：「唉，我剩係知香港而家好亂，都唔知邊個啱喇」/ 「你唔好再出去喇，而家好危險，已經變哂質」

最後想問大家一句：你地覺得呢班人嘅嘴砲民意有咩用？
重複講過好多次
好多大家十分在意嘅中游淺黃淺藍民意
其實呢班人極其量跟風出嚟遊下行已經好好
除此之外只會口頭上講下支持你
實際上冇任何行動

Freedom is not free，唔好死執著在意呢d嘴砲民意好嗎？

推

[笑死人814仲講民意逆轉]證明五毛同林病同一鼻孔出氣

都話塞機場唔同
講左好多次
香港要靠外國幫
主動阻外國人令國際反感有好處？

原來香港民主唔係靠自己爭取
而係靠外國幫
呢兩個月外國實際上幫左香港咩野？

818

有邊份外國報紙屌緊 ？

唔好坐係到FF 以為自己智將

睇下人地點寫

美國人權及民主政策法唔係野啊？
特朗普係twitter，叫解放軍克制。又唔係野啊！

無廿幾國商會叫林鄭 撤回，你連句壽終正寢都聽唔到啊！

攬抄巴G20 ,登報登到美國總統開聲。你又記唔記得？

之前大陸示威，幾日坦克都出埋。
香港成兩個月咁耐，解放軍都未出到個。唔係外國係咩啊？
大陸真係錫住你香港人啊？

我同意勇武負出好大，但係你唔好抺去一班巴絲打文宣咁多個月的努力。
兄弟爬山，係各自努力。
我哋尊重勇武兄弟的時候，你哋唔該都俾返D尊重我地。
我地行動有分歧的時候，你哋有冇諗過尊重我哋！

唔係話咩都唔做，只係有分歧的時諗清諗楚先行動。係咪咁都咁難啊？

道歉都有人話緊唔得架
之前lennon wall都係畀人屌到仆街，死都話唔整得，冇鳩用
簡單嚟講面對勇武派嘅行為一定係不割蓆不分化，兄弟爬山，必須尊重唔屌得
而唔勇武嘅全部都係民意撚係鬼，做嘅淨係識拖前線後腿，全部係仆街你post呢度冇咩用，post去各大文宣TG叫大家收手啦，有成千上萬隻民意撚通宵度橋討論搵料作文翻譯自以為可以拆解關公災難，外國手足睇完新聞講今次機場示威幾仆街即刻構思文宣同衝去twitter度解畫，呢啲簡直就多撚餘爭取嘴炮民意，成班戇鳩假仁假義破壞緊勇武派連月嚟嘅功勞，快啲去屌柒佢哋啦